有無北區皮膚科醫生介紹？

原本手指背突然出水泡，之後連手背都生埋，而家仲生到一撻撻紅曬勁痕，傷囗仲有水出，有無北區巴救命救命

蘇文輝
逢星期二早上係上水

似水痘

詳細？

有無相？